★發展局局長：建造機電行業求才若渴，冀未來有更多青年人加入

建造業或機電行業均求才若渴，冀有更多青年人入行，並透過持續在職培訓，應付業內人手短缺問題。

他表示，政府自2010年起已撥款合共4億2千萬元，支持建造業議會加強對本地建造業人員的培訓；議會亦於2017年4月實施建造業工人「專工專責」，為業界從業員建立有系統的晉升階梯，提供職業發展機會，吸引更多新人入行。

撥款合共4億2千萬元
撥款合共4億2千萬元
撥款合共4億2千萬元

where is the money?

已經準備返中學教化班學弟叫佢地入行

有撚人入行咩
判出去比自己人做
機械師pt 34, 機械技術員pt 9-22
高級機械技工 pt 8
兩年兩年contract
行RSS 制，不過要落手做，實大把人入行

起碼局長年青時都唔去做，仲講乜9

積罪孽，不了

好想做

叫你d分身去做咪得

預埋你

no

10k一個月

好似鬼故feel

x2

導人入火坑

政苦推咩，買晒對家就贏

政府吹奏親既工 佢地既仔女都唔會做

機電撚表示人工低又危險
歡迎鍾個頭入黎火坑

有d政府部門網頁仲寫住建議用IE4 netscape開啟

幾十萬外判出去比愛國人士寫架